［突發］元朗村民表示打你老母X

小麗民主教室：

大家唔該小心，Be water

不如傾下點樣做鳩班牛屎佬

推，唔好入元朗，元朗人請去唱通K ，第二日買白衫番歸

叫手足係朗屏落轉的士
由佢地自己鳩行到天光都好

-報警元朗有人非法集會
-cosplay Polite

牛屎佬出黎拎尾彩，知唔知醜

咁多後生仔join